羅富全係咪史上華人最巴閉練馬師？

呢季都未跑埋打毗，已經掃撚咗幾個G1
你話屌好多馬好似紅衣本身都勁，喺蔡到拉過去你都識贏
爭分/天下/翩翩勁多對手都可以掃低晒喎
今季第一季上陣已經咁勁
係咪真係史無前倒
沈集成蘇偉賢葉楚航真係比唔上
羅神

簡

佢個樣好陰濕

睇佢做訪問個樣就好啲

呢個係時間問題

第二年已經拎到兩個G1 真係好勁
不過巴唔巴閉都好要睇多幾季先知

嗰位華人冠軍燉馬師真係點比都比唔上全哥

如果達龍駒贏打吡
係咪史上首位唔同馬匹贏晒三關嘅練馬師

牙叔嚟講幾靚仔

同季？

告東尼先係

好想比佢屌 好有叔味

以前跟兩個大馬房靠關係拎到批好馬姐
肥葉有年成手廢馬都拎到冠先勁

淨係識贏五班

個樣都係古古惑惑

好撚型

係呀 真係幾難做到

搞清楚 肥葉係練廢哂馬

而家先第二季 咁快講定
但佢就真係幾撚型佬
馬場沈震軒

DY
有冠軍
六爺真係贏到神仙先威過佢

神仙退休後六爺玩晒

睇維基好似以前競爭大好多咁

依家年年都蔡神仙贏甩哂

李易達勁好多

簡蛇？

鄭俊偉啦
美帝G1